有冇試過WhatsApp 啲群俾唔識嘅人加入咗？

好鬼邪，依幾日有個唔識嘅人走嚟hi 我 ，跟住唔知條友點攞到我啲群嘅invite link 就入晒我加嘅嗰啲群有冇人知咩事...?

你係咪去咩地方login左whatsapp網頁版？

冇啊都係用電話上

朱閪伯格 is watching you